四川暴雨淹車 航班延誤破紀錄

節錄

四川暴雨淹車 航班延誤破紀錄

■成都低窪道路昨被水淹，汽車淹沒。

持續了一個月的四川盤地雨災持續，上周末（15日）開始的新一輪強降雨導致四川31條江河出現超警超保水位，多地農田、交通、水利等基礎設施受損，綿陽、成都、廣元、德陽緊急疏散六萬多人，省會成都市因暴雨交通大受影響，多條高速公路關閉或限行，成都雙流國際機場至少有234班航班取消，是當地今年最嚴重的航班延誤事件。

前天早上8時起的24小時內，。。。。。。。。

長江水位超警戒

受強降雨影響，長江上游嘉陵江支流涪江小河壩站昨午已超過238米的警戒水位，水利部長江水利委員會水文局昨發佈「嘉陵江2020年第2號洪水」已經形成。

新華社/中新社

好多財呀

為四川人民消消暑

車呢?

夏水禮